有冇人考左車或者有左車之後好鍾意車人

前排考車岩岩好夠1年之後唔洗再痴p牌
咁岩又有架125渣
唔知係咪貪玩好鍾意車人出街
即係去同一個地方會特登車埋佢咁
唔知大家會唔會咁

屌仲以為係車死人既鳩post
一腔熱誠咁笑住入來點知咁撚正經

最憎車人

唔會自己揸咪幾好

一陣做壞規矩 變老馮車就hiji

做運輸兵岩晒

無人係格離煩住先好

到你車多左變成老馮就知咩事

agger
所以我擺個錢罌係乘客位

仆街啦今鋪

同區就車, 唔順路不了

淨係車屋企人

咩心態，好威威？

有做司機既傾向

以前都鍾意
慢慢變撚哂老馮
本身話出黎玩 我話「唔渣車wor」
咁就取消
依家愈黎愈反感

Same

依家淨係車女

做渣的士啦

通常都淨係車屋企人話者女朋友同女仔Fd

Agger

有見地

唔會 女朋友都係咁話

車主先明白呢樣野

過多兩年考的士牌啦

我司機姐 唔係車主
其實同請人上自己屋企玩差唔多
客人唔識做既就會好煩

都要睇下車乜人
又唔帶selt beat,又做開門L就真係

唔戴selt belt唔開車
開門撚 我會提佢地 咁都hi到人地就自己賠
後座撚 會即屌番佢上黎

Btw通常車讀過大學既人唔會有以上問題
可能真係教養上有分別

車得多會比人當司機

其實坐後座係有咩含意?
好似好多人都唔鍾意個乘客坐後座

有無牌？
架車得兩個人你做司機佢坐後座你就明

我26

得兩個人，坐後座有「司機serve乘客」咁既意思
坐的士，司機車老世
咁既情況就合理
坐朋友車 大家平起平座 人地好心車埋你
仲座後座即係表示你覺得渣車果個係serve你
難聽d講 係低級d
所以坐前座係基本禮貌

我1,2,3,22

通常坐後邊就好似變撚左佢私人司機咁
好冇禮貌

情況如同你坐的士咁
不過你當左個fd做司機

中學坐老師車唔知坐前定後好問佢我應該坐邊好
佢咁講完再叫我自己諗應該坐邊

師父明白了

的士佬要揾食先車人炸
我呢d貪好玩性質不能相比

到你d fd變撚哂老奉你先知中伏
到時已經太遲

利：受害者

然後關門會boom一聲

我：閂門洗唔洗咁撚大力阿
Bang門撚：坐慣的士嘛 的士d門好鬆

試過請班舊同事去我屋企會所唱K食野 原先講好左係一個地方會接晒佢哋上我車 再一齊去會所 。結果前一晚銀包唔見左 車牌都冇咗，咁我費事煩，問佢地可唔可以自己搭車，或者夾份搭的士
有條仆街就唔肯 ，話我明明話會車佢哋，而家冇車坐就唔想去，結果搞到我就無牌駕駛，諗返覺得自己On9
食飯唱K錢已經唔使佢出，搭個車好麻煩到你咩，智撚障

鍾意自己揸車四圍去
無人會坐我架爛車

呢d仆街要就自己買反架啦

車佢老闆
車 一係用黎接家人 一係媾女
完

拿 呢個有同感 去邊都問係咪渣車 一話唔渣即收皮 過份少少直頭問我買架車番黎做乜

我屋企人一時大力閂門
一時細力閂唔實門
泊好車開門
又唔睇下隔離有部寶馬

以為cyber formula 果個車人